[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (30)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

推爆梓豪！！
IG: tsz_hold

求用垃圾波一換一！

呂爵安世界第一
柳應廷快啲出Solo

姜b

梓豪

監獄風雲咪火火主導
但呢段edan好靚仔

我愛阿jer
支持B4嘅仔仔s
留名聽b4下一round表演

B4

我愛樂仔，表白樂仔

Mc快啲solo出道算啦
反正佢都唔識跳舞
無謂入組合耽誤時間

掛住龍少

覺得mc似係會係年尾頒獎禮出現角逐新人獎嘅樣

睇返契仔與Dancers
點解D動作好似好老土

表白下lulu先
同b4

垃圾波快啲躝

首歌仲要唔易唱

其實點解咁快三組對抗
唔做咗組內對抗先

B4組識跳埋舞真係直接出得道
私心鍾意MC 但佢好似好矮
同埋今集之後eagle好加分 本身無乜印象
同埋佢地成隊感覺都算和諧

我剩係記得ian
其他4個唔記得
好慘，明明佢地先係真正嘅參賽者

你唔係鐘意edan架咩
變節

咁又係 我Jer b咁qq 性格又好

唉一開始聽左啲咁好聽嘅先
之後仲有兩組要唱係好不好

其實ian同jer唱歌各有各好又唔使踩到ian咁盡嘅
ian啱唱情歌 柔啲嘅歌
jer就感情豐富啲 爆啲嘅歌啱佢
但公平起見jer作為主唱之一都應該要有返首solo

係咪講緊我

支持Jeremy 有 solo
或者2 jers 合唱都好正

可能終於覺得打自己人太戇鳩

啲風格應該差好遠
創意搭夠啩

其實我對justin都有驚喜
開口把聲好沉實 磁性？

有一個位 係咪呀June?
掉 er~~~好重捲脷音 好出魂

+1 之前Justin好似唔係好掂係靠外形入
唔知有無記錯

June個道字唱得好好聽
但個掉字真心覺得做多左

係 我之前睇文西都鐘意edan
後尾見到呀Jer性格太好
全是愛之後變節左去呀Jer到

Edan
Jer

why not both？

我無變節
呂爵安世界第一

只係我都好中意Jer
佢值得大力吹奏

都唔知邊條on9諗出嚟

edan拉小提琴個陣都幾charn

好鍾意MC
唔想佢紅之後俾人搶

睇番上年肥仔一個carry晒成組 包括皮皮
將D組員個個都教到跳得睇得
今日孖八咁係皮皮面前咁樣話肥仔
皮皮仲要靜左兩秒

我係咪好痴線
由有youtube片開始
就一直loop到依家無停
呀Jer嘅魔力呀

啱呀
雖然可能而家呢個表演皮皮都有份度
但孖八何德何能咁樣話肥仔
一來無啦啦扯人落水，私怨味濃
二來肥仔造星咁多個表演個個都屌打孖八三個

孖八嗰下真係仆街到震
之後仲要笑笑口搭晒膊頭
佢次次都係咁
肥仔不知幾正 全部表演都carry晒成組 性格又好

皮皮咁都無開佢拖eq真係高

孖八條亞叔唔好沉醉係自己用錢堆出黎個表演到啦
嗰個表演如果無左啲道具
佢乜撚都唔係呀！！！

孖八應該會殺咗193好耐

有一刻覺得jer好似林宥嘉唱到隔mon睇都覺得好深情投入，更何況現場評判睇已經覺得可以5個組一隊行斯文類型既band

啪甩埋另一隻手

收皮啦孖8
肥仔所有表演都精彩過你嗰幾萬蚊道具呀
唔想睇到皮皮俾人恰呀屌

皮皮好人 先叫你一聲前輩
唔代表可以俾你蝦佢

全副身家 醫院佔有

今年班參賽者真係好多都博屌
屌完呢個又會唔記得屌嗰個
記住a4班仆街炎症孖8賀嵐
仲有大王抖音王有待觀察

屌完呢個又會唔記得屌嗰個

抖陰王一早都入左狙擊list啦

屌漏咗條死魚

快d foul晒班kol
一定會唱到耳膜流血

仲有小魚！！

諗返起星1嗰啲alton pa仔真係小巫見大巫

屌呢條魚明明最博屌

入full band前個幾句你好不好
和得勁好

alton我好少屌
屌得最多係星座撚moley同八兩金
但我而家好鍾意保錡

星座撚同八兩金反而我無屌過
嗰時tingho都好似有屌下

係咪大家都係跳舞界，唔抵得肥仔有成就啊講真，啊孖8或者你係為你個組用心用力，但基本尊重禮貌唔係到30幾歲人都唔識啊？成日乜都要聽你講，你個組多細個d既就蝦人，博人唔反你，到依家皮皮講多句即刻唔岩聽反面，dllm你估個比賽你架

我都係
掛住j仔無乜屌
係tingho出黎就話下買like假彈

poki同193好中意佢地，甚至覺得佢兩個超過左啊dee

好撚正

justin越來越改觀不但有外型，覺得佢其實有才華，好似今集玩手指琴（唔知係咪咁叫）覺得好勁好有feel

孖八係搞死一team人
肥仔係帶起一team人
完全唔同level

上年likable嘅人比較多
所以無屌
今年真係多好多摟屌嘅
雖然都有好好嘅
但整體差咗
不了

b2真係化腐朽為神奇
即使嗰個鍾意b1但都好想b2贏
同a組嗰四隊打 b1 b2冠亞軍啦

MC雖然遲到但係佢做到野

美中不足係
Jer嗌「我只需要」個下無close up
得個最遠嘅wide shot

聽咗10次，都係覺得mc穩過jer小小，特別係假音嗰part

嚴政好柒 又成日踩低人 隊友都踩 賤

阿dee唔敢食蟲同食辣已經鬧咗好多次垃圾
好彩第二季算係有翻身

其實我都中意A2
諗返佢地真係組組都有故事

無觀眾緣 識飛都無用

b1同b2真係咁多組入面最精彩
到而家都有重溫呢兩組個表演

之前你點 無睇佢

炎症屎黎

星座撚都煩 去到星二仲咁多野講
阻住梓豪
咩表演者 運動員 收皮

經過今集B4全部人都睇高一線

我係有啲擔心如果要佢地跳舞點算

Hottick成集一句野都冇講過好似無咗存在感咁

咁佢呢句又無講錯梓豪真係唔係有經驗表演開
但根據呢個邏輯咁fresh嘅梓豪仲做得好過炎症 代表咩

不過我絕對認同佢真係太煩 之前次次mirror評人都係佢主導咁

至少今輪無事先

偏偏就係呢兩組battle
on9 呢兩組是但對team a邊組都會贏
垃圾賽制
我認同火火講造馬呀 咪幫你A組造囉

本身好鐘意阿jer把聲
但技巧上我都同意佢未到最好
今次真係有少少唔夠穩可以再好啲
希望佢之後再有進步
我愛阿jer 加油阿jer

唔知今輯有無上輯指定舞呢
我驚編到上年星座個隊咁

皮皮靚仔咁多。。
肥仔諗野又好過你
孖八你連你最叻既popping
都唔夠Jerry同Angus打
收皮啦孖八

繼續吹奏我jer

Facebook B4 段片啲留言全部都係吹奏Jer

其實mc係咪得罪咗花蛆

係佢要硬捧某d仔而要踩低某d仔
花蛆一貫做法

只係梓豪再多個運動員身分姐

入到依家一定有啲啲啲料到 下下踩到咁盡 星座撚一模一樣 同星一 無進步

今日個表演其實皮皮都跳得好過佢好多
唔止個樣 講今日嘅舞技都係皮皮贏

Mc mix voice唱得好好
佢把聲最理就係果個位
首歌好岩佢

好鍾意jer把聲
但佢可唔可以嗰頭gel好少少
前面啲劉海有啲尷尬
記得上年ak好似都有叫jer用隻好啲嘅gel

你唔遲到缺席佢都剪唔到出黎啦

屌你老母 孖8把口臭系到
如果果個唔係Frankie 你仲表唔表演到
成撚日想用埋啲旁門左道野 seek attention
得罪講句 你咁既西格真係好撚冇家教
學人做老豆 人唔笑狗都吠啦你老母
肥仔有既係實力 唔係你話老土就可以抹黑佢
你屙篤尿照下自己個西樣啦 李俊華

孖8快撚啲走啦
究竟孖8同死魚邊個黑人憎啲

點可以漏左垃圾波

投死魚一票

88
唔係唔擅同人溝通
直頭係無家教
姐係：「我屌你老母，呀 唔好意思，我份人由細到大講野比較直，唔係針對你」

另外，搵評判真係無鳩厘頭，搵個編劇同電台主持評唱歌跳舞，姐係明明跳水 搵個體操評判畀分
九唔撚搭八

Eric係rthk二台騷動音樂主持
想係rthk有運行佢好重要

期待a同c組會點演奏你好不好
b4第一隊出黎已經拉高曬

呢句係最正！！

表白JerJer同MC
仲有就係
垃圾花蛆
幾時出solo比Jer?

有無人都覺得jer嗰隊喺入面叫唱得最好嗰隊但再聽其實都有好多就走就破音咁

聽左應該有廿次B4嘅你好不好
獨唱嚟講

覺得唱得最好都係MC
其實佢演繹已經勁過晒好多歌手
不過佢不斷唱錯歌詞
喺group performance唱錯歌字可以好攞命
呢樣要改善下

Jer我覺得今次反而唔算特別好
個beat其實好似慢左少少
(或者本身June果part快左少少)
不過部琴就到佢彈慢左
同埋發音我覺得可以有改善
但感情加番唔少分

Eagle要彈晒成首歌嘅琴
所以獨唱位好似唔多
不過佢都開到個靚頭
好想再聽佢唱多啲獨唱

Justin其實啲低音幾唔錯
同埋佢個樣眼細細
又有啲似周興哲

June其實唱得都唔錯
但睇佢唱果陣感覺佢有啲緊張
唔知係首歌唔擅長
定可能喺B4組入面唱歌太大壓力
如果佢放鬆到唱應該會好好多

其實我覺得Jer本身唱歌技巧未算係隊入面最好
但佢把聲好好聽同唱歌好有感情

單講唱歌技巧
我覺得契仔又真係12個入面最好嘅

佢成日就crack就crack咁聽到我都覺得牙煙
好驚講出嚟俾依度班jer迷屌

聽左三次 都覺得阿美芬有啲走音
可能太緊張
MC 唱歌係最正 其次到Jer Justin Eagle

放心一定會
不過都係講啲大家都聽到嘅野姐
我都好認同
唔講下問題邊有得再進步

希望佢都睇到啦

美芬兩段solo都有啲危危地咁
反而我覺得佢handle得最好
係好多個 你好不好 然後升高音果度

hugo個人風格強烈
性格又好 又搞笑
好鐘意佢剛柔並重

June都係黃嘅 叫佢美芬都幾慘
佢真係好似志雲大師

Kalimba

Jer仔入呢姐真係襯晒

Ian 啲動作⋯⋯hea到
不過最難頂係花姐花痴

原來叫依個名，算唔算少數樂器？

睇返呢幾集
Viutv 同花姐呢d正一分化撚

覺得jer今次表演好一般
定係因為隔黎唔再係唔識唱歌既人 冇得襯托

感覺同其AC組有距離

有火藥味啲既

睇預告隔離組玩戲劇性啲
如果齋唱真係唔夠弗

上年Jer唱Supper首PS i love you我已經中咗佢毒

仲有最煩嘅就係成日喺表演中間剪花姐讚mirror幾有星味 唱歌有幾好聽吖
哩啲comment其實唔使特別剪囉
不如俾我睇返個表演啦

Frankie同肥仔frd底一齊出騷，話佢老友唔嬲就假。

我唔知咁樣講會唔會太盲目
我覺得佢把聲有啲瑕疵更加有質感同味道
所以例如佢今次「我只需要」個下爆上去

邊會屌
我由上輯開始就迷jer都唔會覺得佢次次都唱得無敵啦
反而好驚吹奏得太勁 理性返啲好

拍左條片，然後同個幾萬銀機械人一齊跳舞。

A4已包括他。

尋晚瞓覺前戴住耳筒聽咗幾次先發現成隊都有瑕疵
不過可接受
jer有d位唔夠穩同埋早咗離開支咪
mc最穩最好聽不過唱錯詞

好奇怪
我覺得有啲瑕疵，個感情好似會真摯咗
起雞皮就係呢啲位

今晚無得live吹奏B4

a4咪有佢囉

梓豪ig😳😳

Eagle 係創作型
吳弱雞首新歌「愛情無價」係佢作
仲有前傳佢都有幫手改編
睇完依集，即刻覺得eagle好charm

咪係
而家重點係今季既參賽者呀
好多時都做多左咁

B4最好聽都係Jer同MC
但Jer始終都係比人感覺好怕醜唔夠放咁，而MC真係好淡定咁款，就算唱錯詞都唔會覺

點有瑕疵都比其他隊高班太多
有邊幾隊可以夠膽好似佢地咁就咁企係度唱 而又真係好睇

根本全民造星1同2都係捧緊花蛆呢個「金牌監製」

mc有自信過jer

真野唔洗係咁講花姐心虛姐
講真Ian d表情真心要執執 佢sad得嚟好似好唔投份咁
唔係企中間彈琴就有星味
唔係討厭佢 只係唔認同花姐講法

可能本來有自信都俾花姐搞到冇晒
等成年都未有solo歌
都唔知花姐會唔會成日周圍放毒話ian唱得好過佢

咁又係
我自己無睇哂第一季
暫時mirror入面覺得jer最好
唱歌好聽
就算無人揀個下都係笑笑口
睇得出份人好nice

今日開始吹奏eagle
唔俾李11專美

頭先又睇多次B4
其實我覺得justin把聲都幾好聽
同埋都認同mc唱得穩過jer
不過jer把聲同佢啲感情我真係好鍾意
5個裡面係june差少少 同佢地比既話
總結加埋都好好聽好正
我依然最鍾意jer但係造星2我最鍾意mc

希望jer可以有多啲機會俾我j下佢把聲
Mc我覺得其實真係出得道但自己會好啲

其實ian唱歌都好聽既
但我麻麻地佢把聲 我好鍾意呀jer呢種聲
唱歌技巧可以練 但聲係天生

Btw 睇重播
星座撚話自己係表演者 而TszHo 唔係 食屎啦
同埋一諗到A4含組剷就覺得好心涼
Andrew 話人得陽光 你自己唱歌又唔係特別好聽
樣又普通 MC 唱歌同樣贏你成條街啦

我覺得jerry係跳popping個班入面最差個個
每個頓點都冇力水
卡拍又卡唔準

B4全部直入十強pls

覺得2circle 好正

叫姆指琴呀

星2係用黎捧mirror
比左好大機會鏡仔再一次表現自己

今年無論星2仔定mirror都成日劇透
剛剛睇oscar li又中伏
好感大減

其實應該比多啲鏡頭星二啦
好似TszHo 果組咁 好少提星座就最好

孖八真係有仔？定講笑？
好撚大獲，睇黎個仔99%大個只可揀做差佬

見過太多死mk 一時中出 生仔之後走佬

好彩蕭定一唔撚掂 呢季應該見佢唔到

垃撚圾

Tank話係MV steps，唔係自己編。

如果B4有人要foul，而波仔小魚仲係個比賽存在既話，
要正式開始追擊viutv!!!!!

今季對跳舞參賽者都幾唔公平
so far暫時都未有舞蹈界嘅評判
今round個個都淨係識評音樂上嘅高低 咬字之類
跳舞有幾好唔會追到分數

Mirror 已經太多dancer ⋯⋯
而且今年啲dancer 冇乜樣⋯⋯

你要追擊了
B4有人foul左
但柒頭魚重存在

邊個

屌 條垃圾魚憑咩?
邊個比人foul?
垃圾viutv!!!!!!!!!!!!

mc唱得真心正

劇本
總要留返幾件 「公敵」令個節目好睇

睇賽制好似今round主要睇唱
下round睇跳
點解唔可以兩樣都同一round去比

B2嗰自選真係睇到好尷尬
英文唔好 仲有好多歌可以唱
點解仲係要唱英文
仲要咁多字
上季好鍾意 B1嘅愛之初體驗
希望今季都有一隊可以唱跳都得
出到嚟又會有觀眾緣

點解柳應廷你唱歌唱得咁好聽？

愛之初體驗嘅姜b真係好得意
不過到咗精舞門就鍾意咗anson lo
全組都算係能跳能唱唔會失禮
b2都係
雖然得louis唱得下，但皮皮肥仔跳舞勁
星叡d戲幾好，肥仔193又識搞笑
上年睇到好開心
今季暫時未有呢種感覺

岑晚功夫果組 都有啲似
Frankie 2oo hottick 都幾吸引

點止幾件

首歌係9年前嘅
舞步都係9年前嘅style

又冇講錯 佢地成隊都有表演經驗
梓豪係造星前係0經驗
又唔係話佢廢 講事實都屌

總有啲人係為屌而屌嘅

但係孖八真係睇到好想插眼

A組聽2Circle同Marco講野嘅反應好討厭，尤其A4 JJ同Alton，有人仲怪叫，哩組好差呀。

想問下上季有無人跳得好過angus?

Lokman

到而家都仲成日loop麒麟怪怪
肥仔真係好勁，將五個人嘅所長都發揮得好好
皮皮肥仔跳舞擔當
星叡有得演戲、Louis有得solo一段
193鳩鳩下有帶氣氛嘅效果，仲會用佢身高優勢遮住唔太跳得嘅Louis同星叡同佢自己
好鐘意佢地呢組

btw望返今年嘅Louis真係好可惜佢退步咗好多

個Andrew係透明人之人
無人記得佢
仲要咁樣話梓豪 等佢收皮

真係差左少少樣
再靚仔少少真係不得了

咩喎 Jer而家都幾cutie吖

覺得佢樣唔差
只係未突出到一行出黎就知係星嗰種感覺

Andrew居然夠膽入kirk 梓豪嗰live
好想佢走啊

今晚係咪有jj？

JJ條垃圾有撚人睇咩

我呀

Frankie好開心。

Eric Kwok 幾型

酒粒仔

好可愛

細John

呢組都幾廢

黑狗收皮了

黑狗

黑狗唔好傷呀

黑狗老友仲民參加實入30強
識跳舞又靚仔又係youtuber

呢一組要唱你好不好？？

嵐哥都叫easy going

想知會點

好驚

唱歌最好聽係咪喜茶撚

Ak成日西面咁既

久違既熱血兄弟情居然係呢組

黑狗天然呆

黑狗個嘴都白晒

召喚AK粉

聽到一段已經好驚嚇

應該係

Resting bitch face

其實黑狗換個髮型應該會好d

同ian 一樣

當星座撚都可以係最好聽

其實今日好似正常返無再嬲

Good bro

呢組唱 你好不好
災難級

喂呀

個key搞乜

咁都ok

Stand With AK

哇屌
好撚難聽…

幾cute cute

嘩屌

Ak 唱得幾好！

AK好靚仔

Mcc認可嘅靚仔

玩鳩呢組
唱你好不好 唔敢睇

AK

咁似tvb個咩子善

完全唱唔到呢個key喎

破地獄

改做rap

ak

唔想睇賀嵐

黑狗個樣無表情

黑狗
完全冇感情

俾黑狗笑撚死

都仲未算好差嘅

黑狗好搞笑

好難聽..

AK 世界第一

黑狗難聽到有喜感

AK真係五官靚

覺得好好笑

屌

無表情

AK只賣樣

林子善

相比覺得ak都唔錯

係咪得我覺得AK 黑面都好睇過契仔

代表花姐係覺得AK好難聽

AK 算正常人水平啦

其實黑狗頹得好可愛

走哂音喎

全部比我想像中好聽好多

屌 走音走到

呢組同尋晚嗰組好大落差

黑狗好好笑

走哂音呀大佬……

賀男把聲幾好聽喎

Hip hop 組 唱 你好不好

走得好勁

本身嗰人就係靚仔啲

仲想講細john ok

好彩未打完

炒晒車

我都覺

係

Ak對比之下
歌神級

唔算好
但好過大過部分人

AK喺呢組好靚仔

黑狗冇表情笑撚死

細john 前半唱得好好，之後走到

呢種靠ak唱歌真係死得

仲要排係b2後面

不推文回覆啊

酒粒仔啲rap不了

太大對比 應該好低分

細john算最好

走音

AK真係靚仔wor
契仔我到而家都唔明邊到靚...最多叫得意樣

走係正常唔緊要

細John唱到高音位收哂皮

ak唱歌好咗咁多嘅

個樣贏左

Miss Chan Chan 睇到嬲

哇屌即走音

上一組唱得太好……

AK 即刻變歌神

孖八心諗 仆街了

firm晒

C2 你好不好 or A3失戀無罪
合唱邊組炒啲？

黑狗做咩

有對比有傷害
AK係呢組即刻變唱歌唔算最難聽

哇屌 難聽到打冷震

mcc有啲煩

對比

ak係咪冇諗過自己有一日要做歌唱擔當

黑狗個様真係好好笑

黑狗個樣好好笑

俾細john托一托
AK都變天籟之音

有比較之下

有對比

酒粒仔唔錯

好慘 同尋晚嗰組好大對比

好撚惡頂 ....

仲要係B4後面表演

Eric 有冇教過佢地架
點解唱key

Ak今年靚仔左

不過呢組走音都好有娛樂性
好過上幾組

其實係咪特登分開播

agger

好大對比

mirro入面都公認頭3靚仔喇

Rap加分

Mr主音睇到黑臉

好難聽

係 好聽過上一倫所有組 除左MC

最尾個shot好靚仔

不推文回覆

唱歌靠ak carry就食得屎啦

A3

點解Eric Kwok 唔建議佢哋降key

同咁嘅水平比梗係啦

不過呢組原來嵐歌唱得最好

一齊播就大撚獲

黑狗真心好正

琴晚懷孕嘅耳朵已流產

最尾果句俾ak

諗起AK講過夢想係拎叱咤男歌手獎

呢組hip hop 架
要唱你好不好
玩鳩佢地

ak好啲嘅我覺得 不過都唔係好聽

黑狗係咪好冇信心？

但佢第一個開波唱 我都覺得好聽

琴日b4就出狂loop版
依組聽一次夠了

嵐哥好似仲唱得好過其他

我會努力
好惡好可愛

點解唔重新編曲
原版太高音佢地點唱

幾乎ak唱哂成首歌

細john算唱得幾好 把聲唔差喎

黑狗好難令人討厭
幾得意

AK一開始好撚型

成世無得再懷孕啦

黑狗真係好正

全組唱得最好係佢

黑狗 擅長 恐嚇人

我真係唔想再聽到呢首歌

睇嚟都係

黑狗好可愛

黑狗緊張就係咁

咁真係可以好似mcc咁講降key既...
導師太放任啦

同仲民拍片時成日比人撚狗
明明唔係咁既

唔係首首歌都適合rap 咁11幫mirror做嗰堆歌加rap又好適合？

之後係咪垃圾波

之後a4

得個樣叱咤應該唔buy

因為AK型

唔知點解搵佢做主唱

Error可唔可以加埋黑狗，一定勁搞笑

突然覺得ak唱歌唔差

Eric 搞咩呀
點解唔叫佢地降key

呢組唱歌好災難

直頭不孕

即刻聽返jerjer洗耳

自選會再懷孕啦

mirror d歌就係全部無啦啦攝一段rap入去

成集黑面

咁都唔差

Agger

成日睇Tank個妝就嚇親

佢唔唱
唔通嵐哥唱咩

ak唱得比上年好聽左好多

呢隊黎講已經好好

嚇到poki 瀨屎

黑狗真係好好笑
行出嚟已經好正

咁講係咪可能viu叫佢一定要加rap先作

到返ak又流產

我都即刻想問。

堅持覺得佢係死神筆記隻死神

全面追擊

Mirror入面未必
但呢組人 一拍埋黑狗賀嵐度
秒變美男

但黑狗琴日同poki live無咁面癱

表演唔完美 可接受 可改善

嵐哥我覺得唱得好過佢

點解唔加得rap
有比較melody重既Rap架
情歌都可以加

陣間b4自選你可以再懷一次

嵐哥唱得好過佢喎

細john似發揮得唔好

Poki會勁淆底
喺咁叫人做大佬

A3
鍾意Oscar都咁話

真心轉個跳舞評判落去好過
條友真係唔識.jpg

唔中意睇酒粒仔

覺得皮皮第一 第二ak

哩組好似係佢較唱得。

伝說

善用不推文回覆

對比另外嗰四個ak真係幾好

錯過咗

乜加新人入error mirror好咩

同意

皮皮 姜b edan 同 ak 之爭姐都係

一出聲就扣分

AK都唔太OK

期待

a2是咪有angus睇

仆街boris 屌

我都只係睇咗陣Poki同佢幾吹得

大家嘅a4

其實係個key太高
點解eric kwok唔執執佢

尋求無悔真生活

狙擊垃圾時間

波仔

仲有最垃圾 boris

A4呀屌

其實可以加
唔明點解唔係嵐哥rap
佢啲flow好過酒粒好多

食屎狗a4

垃圾波

A4班垃圾終於出黎

待笑

人氣高超喎

我屌曬佢地老母

呢組有JJ andrew可能好聽過C2

垃圾波要出黎啦

Where?

係咪可以睇波仔收皮喇？好期待

炮灰組

入Eric組真係慘 乜尻都唔教啲組員 由得佢地死 上年已經係咁 不過個時有側田好比心機教先好啲

A4 逼害梓豪

因ton

完全冇興趣睇呢組

垃圾A4!人格破產

但係b4自選完應該又流多次產

仆街組

仆你個街a4組
成班垃圾

成隊A4都好柒

因為嵐哥唱到
酒粒仔唱唔到

全組垃圾

jj

屌以為有得睇A2
波仔去死啦

Alton個cool牙面

犯眾憎既A4

唔好搞我後面

仆街a4

死開啦 a4

好勇

花花花花

Poki係保崎？

IG live

A4
成班閪人
見到就反胃

GVA個個

JJ好撚柒

垃圾波仆街死

但係同係星一比 酒粒仔進步咗嘅

做乜撚呀波仔 叫你拍youtube vlog呀而家？
躝返去做youtuber啦咁你

嘩成組黑人憎嘅

個氣氛真係幾好

收皮啦一個累全隊

唔撚想睇呀屌你老味
快d完啦

死垃圾波

篤灰a4 第一個同a組割席

垃圾波會毁左首你好不好

好想俾jj串

完未？

全面追擊波仔

篤灰組

黑狗真心好好笑
佢係咪唔慣對鏡頭其實

已經想像到佢地有幾撚災難

垃圾波好撚摟打

但佢唔係藍絲嚟咩

唔知咩gva
但以前有條片係佢地去日本
仲民用aa膠痴住黑狗d頭髮 逼佢去刪晒d頭髮
仲民有樣又識跳舞又係youtuber 應該輕鬆30強

藍絲

快啦冇人想睇

皮皮一定第一

我甚至覺得佢哋班仆街係特登表現得差 foul走梓豪

A4閪人組

佢連tommy隻首本名曲都毀咗啦

俾人屌鳩了

最垃圾就係屎波

唔使剪咁長啦屌
快d表演完播b4啦頂你個肺

JJ 唔係盛傳係藍嘅咩

因ton瘋狂督灰

好想飛左呢段佢

應該仲衰過ak組

簡單啲講就係垃圾

襯返呢組

邊個仲民 i mean

咁散漫點解唔投自己組員？ 要篤梓豪出黎啊？

話你班A4閪組hea呀
成組一齊躝啦

啱

alton痴脷根都幾嚴重

準備黎料

垃圾同垃圾一組當然氣氛唔錯

好想a4 全員出局

仲民又高又型

其實唔只foul梓豪
仲要foul多四個
垃圾波點會唔驚

AK世界第一

堆填區組

梓豪好正

屌你老母 頭三隻字都咁撚難聽

好撚難聽

準備膠袋嘔

災難級表演

身以類聚

成組都唔認真

唱緊咩

Boris 收皮未

又啱喎

又甩beat又走音

尋求輸清光
只因有波仔

完未呀？

唔撚想睇
垃圾波仔與他的同伴們

A4 要收皮

散漫垃圾篤灰狗

梓豪 好慘
人性險惡

爭凳仔concept?

JJ唱歌好撚難聽⋯

好尷尬

Andrew差咗咁多

波仔收聲啦

好難得成組都咁黑人憎

Yeah你老母呀垃圾波

佢地係黎玩 唔係造星
係識朋友圍威喂

烏也也 烏也也

第一句已經耳朵流產

第一句 打冷震

垃圾波與他的垃圾同伴

走喇 a4

佢經過Dee嘅教導

波仔做乜鳩躝啦

Oh yaya oh乜尻啊波仔

唱成咁真係幾老尷

又rap...

好撚難聽呀屌你老母隻波屎搞爛首歌

哩個安排幾好

好難聽 食屎啦 Andrew

又 rap ... 唔 rap 係咪會死...

因ton rap
唔唱歌？

甩beat甩到咁
已經預視到lokman個組就係因為呢d垃圾所以要比人foul

你好不好去左邊。。。。。

花姐呆咗

Oh yeah yeah

蝗加爾首改編該死的溫柔

好亂，夾得唔好

垃圾波柒到

Andrew都唱得咁難聽

Alton講嘢好似唔正咁

Rap到同上次rap尹光一樣

聰明編曲避開佢地唱嘅缺點

好想一拳打爆個波仔

11:屌你老母又RAP?

A4聽到耳朵不孕

成班都好嘔
成組foul啦屌

佢都唔識唱歌嘅

笑撚死

變左咩歌

D 人係討厭
但安排真係幾好

咪撚影隻波啦

真係唔想見到boris啊

笑出聲

Andrew真係好撚難聽呀

佢改撚哂成歌

抖音feel

我聽緊啲咩

成班唱唔到要改到咁？

又係alton
又係5張櫈

呢首係你好不好

點解個波仔可以咁撚核突
呢啲係唔係叫相由心生

唱得麻麻 但編得幾好
功勞應該歸heartgrey

Jj flat 哂又話好聽
波仔一唱拉低哂

佢哋已經係唱緊第二首歌。。。

Rap都算
點解又係蝗語rap

改到都唔係指定歌曲 變左金曲串燒咁

都冇唱晒成首得幾句

其實首歌編得幾好，但唱唔得

吓 改撚到咁
都叫指定歌曲？

改到不倫不類

好柒呀

屌垃圾波係咪覺得自己好撚型 望到想嘔

Sexy乜鬼

幾好啊 好差咩

花蛆：全組out

其實係幾有創意嘅 不過講好聽一定唔夠b4

第一round明明唱得好好

咁快搞成咁

Alton 痴脷根學咩人rap 一舊舊咁

點解佢地可以搞到首原本咁好聽嘅歌咁垃圾

jj好有型呀

成首你好不好冇晒咁濟...

其實無唱過你好不好咁濟

成個表演都ok，好過頭先嗰組

波仔累全家

真

真心啲rap 唔夾

改撚到咁比狗聽架？

羅家英咩屌

仲甩埋

邊個編知唔知？

原曲唔佔10%
真心 畀我一定0分

波仔個含撚咀想點

AK輸？？？？？？？
花姐你冇撚野吖嘛？？？？？

我寧願改幾好冇咁悶

唱到咁仲係指定嗰首？

Alron 好有上季 b1 食老本feel
又係用椅子

其實另外兩組係咪見B4屈機自暴自棄
定eric kwok同火火明知輸硬就放兩隊垃圾對B4

改到完全聽唔出係你好不好

B4快啲出啦

真係有料

究竟呢班友係幾咁鐘意jackson版既該死的溫柔
仲有共鳴個part好似喃嚒咁

因為rap已經好過唱

屌cotton真係好醜樣

啲和音錯曬...

其實幾醒明安排得
唱返你好不好個陣 就係比唱得個講果唱
其他全部rap

好難聽
破壞左首歌

四方果

無人提過波仔 柒到無人提呀

講真 你話呢隻叫帝女花都得啦

羅家英fans表示不滿

唔想再聽呢首歌

呢啲評判講嘢好聽好多....

第一轉嗰啲..

幾正呀其實

Heartgrey 個樣好殘

今屆一個二個5音不全唔識唱歌走晒去 rap ,
但 rap 又 rap 得難聽, 衰過數白欖..

幾有心思，但唔好聽

Btw A4班閪人食屎啦

有心思嘅 但唱得難聽囉

Alton呢隊幾好喎

冇擺因為係alton啫

係因為alton同佢地一樣咁垃圾姐

因為因Ton冇料 咪企唔到C位

Boris好大個口

咁係因為alton廢到做唔到C位姐
你估換第二個mirror 星座撚都變c位啦

但咁都算指定歌曲咩？

平心而論好過c組
不過都係好難聽

成為惡夢
同埋我覺得改得唔好聽
岩用黎跳舞既
但唔夾唱首你好不好，好難聽

好唔鍾意JJ

勁歌金曲 咁撚樣都叫指定
viutv食屎

笑到仆街

你要唔要去驗耳？

改曲咪冇咁悶囉，你地一陣又話人唱得唔好

個Alton樣好怪 咁都入到mirror

Alton 點擺C位

柒到嘔

屌你老母憑咩同分

c2無了

真心, on9評判

因ton 鬼有料carry 人咩

AK梗係企C位啦 佢果組仲有邊個企到C位？

我係咪錯過咗啲咩

A4組 食屎啦啦啦啦

同分
On9？

WTH 同分

A同B點會一樣分 屌

同分咁on9

Corner 位

RAP=唔識唱歌既人專用

憑咩

唔撚係呀

佢好似越嚟越瘦

乜撚野同分

搞錯 b4同a4同分

咁撚樣都38分？痴撚咗邊條線

冇撚野呀a4點同b4比呀

有心思但明明叫指定歌曲
改撚晒 難唱既就cut走晒
唔公平

jer mc組應該高分啲

做乜撚野啊 同分

憑咩同分

因為lokman

邊值同分啊，B4好太多好無

垃圾波本人？

好似scream個隻面具

咁都同分

屌 攞alton同ak
喺C位到比？

唔撚係呀 38分

流孕同懷孕都係同分

B4夠無將mirror擺c位啦

Alton個台風我覺得唔錯 起碼都算叫出道一年 都唔係包尾果d料呀

Anson Kong果組輸硬了。

a4同b4同分

A4同B4同分？冇撚嘢呀？

我都係咁諗有料你估佢地唔會擺佢喺中間咩

下憑咩同分

岩啊 如果比姜濤你 你唔通唔擺

我都好驚訝啊Jeremy

改歌 仲算係指定？

同分

On 9 同分 乜撚野啊

Clssss
A喎？？？？同b4同分？？？？

本身擺mirror落去已經唔公平啦

醜樣點都未到四方果喇
炎症
小魚

垃圾

搞到你好不好咁難聽都同B4同分

邊有可能同b4同分
b4高幾班
我覺得a4極其量畀c4好少少

波 cotton Alton

我揀Alton

點撚會同分啊 B4好聽咁多 真係有令人想重聽既感覺

有呢種評判 真係on 9999

屌佢老母！
A4唱到pat屎咁！
而家造星係咪唔使五音健全？

一個耳朵懷孕同流產嘅分別

cls
B4好聽好多喎
竟然同分

遲下改淨2句歌詞都話係指定

揀佢都係為咗當condom咁用啫

其實可以直接零

係唔係A組同C組同分咋屌你老母

a4同b4同分係咪痴撚咗線

同分？咪玩啦

雖然因ton rap到一舊舊
但真係排得好聰明
咁渣嘅人腳都掩飾到弱點
排出嚟都好睇

Oscar Li暫時遇到最大問題係
佢排嘅嘢其他人跳唔到
佢跳得靚但出嚟成件事就係唔得

AB組同分？乜料？
BC同分都可以理解啲.....

Alton都唔係C位嘅料 點擺佢喺C啊？

c3好型把聲都好好聽, 只係走左音
同埋黑狗
點會得23分呀

溫馨提示 不推文回覆啊大家

Cotton個樣望落都好唔開胃
一次比一次方 加埋個髮型
係我心目中衰過嚴政

好mean

啲分咩事

改到變左第首歌又唔好睇都同分??

改到咁叫自選啦 仲要同分 擺明B好過A啦 班評判真係傻撚咗

佢其實係好大隻
不過操得乾身
上年肌肉就知力量除晒衫真心大隻
不過著衫睇落好瘦

我聽咗超過廿次

痴撚線節目

你自己都冇喎

Oscar li 適合單飛

Alton

你都冇

自膠 我推左

期待自選一定好好睇

你

痴線 a4 收皮啦
撚有唱到指定呀
人地酒粒仔rap就話唔係首首岩rap
A4成首rap
唱都無唱過
有咩資格同人地b4同分

垃圾！！！！

應該係A同C同分

同分可能係因為a組啲花巧野評判buy，雖然無a組唱得咁好

你自己呢...

點睇都唔明點解A4 同B4 係同分

a4咁都同分 真係笑撚死人

Wtf 同分係咩料 A4唱到咁都38 佢背後做幾多嘢我唔理先啦 但淨睇performance 佢地唔值同B4同分就算已有心思都無理由高到咁

啲評判耳聾㗎

指定都改咗半首去所謂嘅揚長避短
咁你要指定嚟托柒啊 兩part都變自選啦

仲同B組同分

指定歌曲可以RAP
咁點解上年同小肥個D合唱唔RAP啊

加一

簡直侮辱左專業rapper
聽得出同2circle兩個層次

離晒題都唔值有幾高分啦
評判冇野下話...

我唔明點解要mix該死的溫柔

A4最多咪高c組幾分 點可能同b4同分

On9有乜可能B4同A4同分
啱啱先講完唔會好高分？？？？？？？？

BC同分仲難理解喎
正路一係完全否定A個玩法 唔俾分佢
一係你接受嘅就 B>A>C

d評判好侮辱b4
邊有理由同幾舊垃圾同分

你啲評判對唔撚對得住MC個組

垃圾評判
一時一樣

A4同B4 同分？我dllm呀

2O直頭正啦
呢D先係RAPPER
酒粒仔仲係RAP到1999

2oo

望多兩眼小魚 再睇下d牙 同埋個油頭

MC又遲

其實咁樣你要指定歌曲黎把撚呀？

似條女鳩畀分

MC我屌你老母呀

個退賽鐘係咪一定跟住佢地

A4 注定做犯眾憎個team

你唱得好但呢啲要改

A4 唔值咁既分 食屎啦

Jer個樣尷尬

其實Andrew同 JJ都唱得好好

2circle

唱到再勁都係同垃圾RAPPER一樣架炸

On9 指乜定姐 加N樣野落去
本身首歌得個兩句 不如叫自選啦 玩雜耍呀？
垃圾評判

Mc態度咁差

唱幾好幾靚仔都無撚用

請用不推文

酒粒仔rap到好生硬
好似唔熟歌詞咁

真係

重有垃圾波個嘴

好廢呢隊

透過其他渠道搵唔到？
俾狗拉咗啊MC?

mc個格真係...

p牌仔唔洗不推

其實佢乜水
有乜作品可以拎上枱面講下

MC咁樣唔得喎。

A組同分真係on9
佢地改走晒最難唱既部份
咁叫咩指定歌？？？

MC咁樣唔ok喎

MC 直接躝啦好煩膠，冇心參加就唔好獻世

有用既，捧明星有依兩野就夠

已讀不回 mc

Mc其實真charm
不過個格

最憎人遲到
遲完仲要串柒柒無悔意

jer個樣

有才華真係唔係大晒

唔講B4高幾班, 只計分A4竟然仲可以高過上輪Ian果組??

垃圾評判

Andrew叫好

花姐都cut?

mc係做乜鳩 有才華大哂？

MC真係態度唔得

mc你要好好珍惜你嘅外表同才華呀
咁嘅態度邊得呀

呢個節目啲rap大部份都好似讀歌詞咁 無flow得嚟咬字又唔清
2circle就真係少數好聽嘅

其他隊友都好慘喎

咪係

因ton仲衰

MC樣唔差唱歌好聽但個格真係唔掂

mc 唔改呢樣野真係唱得掂都冇用

痰上頸咁叫好聽

遲到你估你姜b咩
果時姜b遲都係咁道歉

劇本

MC

Cut 線？

我唔信劇本啵

A4都係咁講

Eagle岩岩個鏡頭好靚仔

MC大佬
改改佢啦啦
有才華唔係大曬

太劇本feel over 咗

Jer

準時係基本啦下話

表白jer

Eagle好有觀眾緣

好撚憎呢啲人
jer仲要教精佢

又病又遲到又失蹤，咁撚樣既態度

阿luu ce個樣

BP都可以遲到任碧咸等啦

狗毛二世

mc真係似呢啲閪格

jer 仔幾好人

係囉？

193話狗毛其實係好人

B4啲人脾氣超好...
MC真係好好彩

屌唔掂喎....mc

咁撚閪

好巴閉喎mc

真心唔信係劇本 已係mc太有自信

Miss Chan Chan 串得好

好撚自大
係mcc面前都講一兩日就搞掂

最怕遲到撚
遲完又唔道歉

明顯劇本啦, 點會隊隊都進度落後

mcc好撚啱

傻喇
上年姜b
出一日唔出一日
出果日仲要遲到
最後一樣冠軍

Mcc好有心

Miss chanchan講得好好其實

抵佢俾人屌

MC係咪榮升造星2負皮最多嘅人

好有陳冠希嘅感覺

Mcc

扮下野謙虛下都好呀

掂鬧喎真係

劇本，但真係屌得好

那裏來的自信

其實佢咩料成日遲又唔見人

Mc好撚串 又矮

佢後尾改咗啦喎

MCC好好

respect

真心唔信係劇本

請大大力屌醒MC

你當波仔死架

幾鍾意mc 佢唔好再係咁喇

mcc

MC即刻冇聲出

MC呢個閪佬格 , 現實一定克人憎到爆

以前識幾個鳩佬都係成日遲到, 到咗扮冇野, 個格都係撚屌黎

mcc鬧得啱嘅
個底好就更加應該做好啲

Mcc教仔咁教

Mc個格真係唔要得

佢係Edison既樣再閪都撐佢啦

但姜濤個態度謙虛受教好多
佢自己都好努力

Mcc真係有心教

mc收皮啦

佢似係嗰d hea 學生
Mcc 快d 屌醒佢啦

Mc係姜濤咩？

但姜b 唔會多借口同輕挑

mcc講得好呀
mc啲態度真係唔得

你有無比賽過？落後先係常態wor

剪到隊隊都好唔掂咁

mcc呢啲敬業

Eagle bb

mc衰在太有自信

mc仲辯駁

屌足三round

小魚 波仔 cotton 都未到佢

但佢好謙虛 起碼say哂sorry先
你睇下mc扣哂分

你當炎症死架

Mcc講完個個都話MC

Jer真係好好

MC個格唔似劇本啦
串真係不需演技 係人格

Jer性格幾好

咪撚影腳趾啦

Jer性格真係好好

jer 仔好師兄

剪輯比人做
雖然都關佢地本身有位比人入事
但係花姐剪輯你懂的

真係好憎連坐法 一個人on9點解要否定曬其他人
隊友都好慘喎

一睇就知佢係嗰啲持住自己好勁目中無人個種

b4其實真係好好人
雖然mc係正 不過真係要認真返d

mc真係執到 啲組員好善良

個格閪撚到呀

扮咩偏心

有無人睇過歡樂馬介休？
Mc好似花姐

呢到太多mc打手 mc打手 同梓豪打手 個feel唔同

你當小魚死架

屌佢地老母
可撚唔可以唔撚好再用翻個死人蝗+2該死的溫柔段rap啊屌
抄野已經核突，你仲要成班人重覆抄同一段
仲要抄，你班粉腸都唔撚好抄條奶共狗
好撚肉酸啊仆街

我知viutv d制作team有mon post,好心你地提下班on9仔啦
聽到一次都算，屌你老母前前後後到今日我聽撚左三次啦，仲要我唔係集撚隻都有睇
你地識del走撐警臭閪d畫面，呢d咁撚基本嘅可唔可以留意下啊屌

Ok濕了

正

mc真係衰仔

投垃圾波一票

Jer講嘢一向好真心
真係好好人

救返我隻耳

June咁生硬既

mcc真係一個好導師
雖然唔知會唔會有啲位會old seafood
但啱啱講得好好

本身MC同 Eagle
依家mc不了
全力Eagle

炎症

利申 甘願做梓豪打手

姜有觀眾緣
個節目仲要幫佢解釋係因為考試而姜性格唔敢講
做到佢好委屈
Mc直頭係態度差
兩回事

Eagle 愈睇愈正

Jer企c位!!加油呀

痴線，當炎症死架

話人贏晒
結果又俾另一組同分

Jer jai

一開mic 贏

契仔學野啦

Jer著西裝冇得輸

全力追擊垃圾波

啪手指好老土

好好聽

今次啲樣有信心咗!
Jer唱得好好聽

屌 又幾好唱

用三分鐘懷孕後

再準備聽C2唱歌

呢d先叫唱歌

屌但真係好撚好聽

Eagle好正

原來MC都幾矮 唔知幾高呢

Jer 好chok

jer 好靚仔

mc幾高？

B4好撚正

OK小魚無得揮

痴撚線好撚正

B4真係屈

呢組好撚有feel

阿jer真係好好 同埋聽佢建議都舒服

我屌，又真係好聽 衰鬼

唔怪得b組d大熱收左皮

jer啲英文需要改善

Jer 喺呢組比起喺 mirror 嗰時更charm

花姐扮咩偏心呢組

Jer eagle都唔錯

阿Jer d英文麻麻

你真係唔識架喎
唔咁講佢點知死

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (31)

Band出道真係支持

Backstreet boy咁企不過好聽

同感

呢個真

直接出道啦jer

佢哋組唱歌真係好突出

Justin好似巨人

多謝你地幫我地洗耳

Jer令我耳朵懷孕 仲要龍鳳胎嗰隻

真係可以直接出道出碟

屌好撚charm

你當抖音耶死架

jer 仔